我對我的中國非常失望

本人堅決擁護國安法，但是

中國是世界強國，為甚麼維護國家安全的經費要由小漁村支付，國家付不起嗎？

美國、英國接連煽動香港人對中國的仇恨，國安能快一點去拘捕他們歸案嗎？

今天是中國堂堂正正取回香港的紀念日，怎麼今天國家的安全就受了10次威脅？我們國家是這麼脆弱嗎？

最後，國家的法律我們說了就是，怎麼要有第64條把我們的用字翻譯成小漁村的方言？是預計我們都不能搜索到這條嗎？

我真的很愛中國，求解答

點解未封facebook IG 等等充滿反華勢力言論既平台？

中國可以爭氣一點嗎

要攻打美國🇺🇸一統地球

說好的 "厲害了我的國" 呢？

有人也失望嗎

藍絲手足輸了

我國又疫情又水災，點解香港班警察一個都唔上去幫下手？係咪對內地同胞見死不救？

我們支持香港警察，怎麼香港警察不支持我們

我的國啊

可以拘捕蓬佩奧了嗎？

唔可以對中共失望，中共直到目前無註冊，唔存在期望

蓬佩奧說三道四，分裂香港啊

我支持國安法，你們可以打我了

支持國安法唔單止局限香港,仲要管埋美國,甚至全世界

宇宙不是中國管轄的嗎?為什麼給外星人白吃白住

嚴正要求一國一制，回歸咁多年未一國一制，對國家好失望

堂堂大國，怎麼要給一個小漁村搞自治？
自己無辦法管治嗎？

仲有班外國人說三道四講左咁耐，點解唔用38條拉晒番中國判佢地

我的國不是雖遠必誅咩

你質疑中央 已經干犯左國安法

第11人

雖遠必誅

中國亮劍吧

用香港庫房埋單之餘，我諗政府唔會公佈用左幾多係國安到，只會lump sum其他數

封網了嗎？網絡太多仇恨訊息了